\begin{song}{Eva knäppte på gitarren}

Eva knäppte på gitarren,\\
Adam spelte på sitt handklaver,\\
alla änglar dansa tango,\\
säg, vad kan man väl önska sig mer?\\
Jo, jo, att alla bäckar vore brännvin,\\
Finska viken vore bayerskt öl,\\
konjak flöt i varje rännil,\\
och punsch i varendaste pöl.\\
\begin{repetition}
	Ja, mera öl! Ja, mera öl!\\
	Ja, mera öl! Ja, mera öl!\\
	Ja, mera öl! Ja, mera öl!\\
	Ja, mera öl!
\end{repetition}

Jag har aldrig vatt på snusen,\\
aldrig rökat någon svart cigarr.\\
Mina dygder äro tusen,\\
inga syndiga laster jag har.\\
Jag har aldrig sett nått naket,\\
inte ens ett litet nyfött barn,\\
ty då tittar jag i taket\\
och undgår djävulens garn.\\
\begin{repetition}
	Halleluja, halleluja,\\
	halleluja, halleluja,\\
	halleluja, halleluja,\\
	halleluja!
\end{repetition}

\end{song}
